想買部吸塵機吸床單

dyson以外有無介紹

思高除塵轆

Miele

好似都唔錯

有無人用過Electrolux

三千蚊以上德國制

直接買床單

Amazon買dyson好平

V8 邊度平，點寄香港

就咁落單買

之前德國都寄香港 依家唔撚寄

上星期英國仲寄香港 今日已經唔寄

係冇貨

吸床單定吸床褥呀？

US仲有寄, 前幾日入左隻舊版V6 animal USD299 only

karcher 德國嘢

返香港買隻v8 好撚正

最後買左electrolux

雞啲既型號，so ling 買左千四蚊

吸完個晚，喉嚨唔再痕 眼唔再標眼水

不過水洗真係麻煩啲，同埋個hepa filter都係損耗品

Dyson d52